連登仔咩事？真撞車post都可以正評

唔該比評分前分析下事情既嚴重性

呢啲時候唔好玩膠 求下你地

推

負評我既 唔該睇下個差唔多成千正評既大欖隧道post係咩事

diu真係唔好玩膠，比位人入架，藍絲無腦真係會信膠架，點解仲會負皮呢個po架?

推
負評我都好

做戲做全套我真係好想番工，但係無計跌左野喺gap

我就睇下有幾多負評

你應該去藍絲fb page講
事關佢地連有人自殺都可以慶祝

藍絲fb page?
你真係有睇果個post?

咩叫巴士佬好波？

70幾人受傷
但我睇到既係一個慶祝post

你真係有睇藍絲page?

屌係咪痴撚線架，我屌哂你地連登仔，你諗下而家你派緊嘅膠班真心膠真係會信架。

我幾時有覺得不合作運動做錯野？
我係講緊果個post到底發生咩事

點解我要睇藍絲page ?
巴打我係講緊個post喎

我唔理巴士司機原意，有心定無心，而家玩膠同篤灰、自爆有咩分別呀?

正負皮代表d咩 其實？

仲負評呢個po?

好多單...

你睇下個post先啦

真撞車